光算唔算「任何物件」？

光係粒子定電磁波？即係有光照到面上=犯法？

不如講微生物啦

咪鳩up啦